樹仁大學副校監致全體仝人書

對於青年勇於表達意見，爭取理想與公義，本校一貫欣賞支持。

算係咁喇